{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R402796",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "페리아(Feria)"
    },
    "text": "フェリア(Feria) (페리아(Feria))\\n\n京畿道水原市八達区梅山路1街18AKプラザ\\n\n洋食 - イタリア料理 , 11:00 ~ 22:00 , 祝祭日 当日 , 50席 , 水原AKプラザに位置するペリアは、おいしいイタリアンレストランとして有名だ。 室内は高級で居心地の良い雰囲気で照明とシャンデリアが調和している。 2階に上がるとガラス張りの壁面があり、室内を鑑賞することができる。 テーブルの間隔が広くデートや友達と訪問するのに良い場所だ。 座席が十分なので団体でも集まりができる。 ボリュームたっぷりの量とさっぱりした味で人々に愛されるフェリアメニューは目に見えておいしそうなほど美しい。 水原駅の訪問やAKプラザショッピングの後は、ペリアを訪問して小腹が空いた船をなだめることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "フェリアはどこに位置していますか？",
            "answer": "フェリアは京畿道水原市八達区梅山路1街18AKプラザに位置しています。"
        },
        {
            "question": "フェリアはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "フェリアは洋食 - イタリア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "フェリアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フェリアの営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "フェリアには何席ありますか？",
            "answer": "フェリアには50席あります。"
        },
        {
            "question": "フェリアはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "フェリアは高級で居心地の良い雰囲気で、照明とシャンデリアが調和しています。"
        },
        {
            "question": "フェリアの特徴的な点はありますか？",
            "answer": "フェリアの2階に上がるとガラス張りの壁面があり、室内を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "フェリアはどのような人におすすめですか？",
            "answer": "フェリアはデートや友達との訪問におすすめで、広い間隔のテーブルがあります。"
        },
        {
            "question": "フェリアのメニューはどのようなものですか？",
            "answer": "フェリアのメニューはボリュームたっぷりでさっぱりとした味のイタリアン料理です。"
        },
        {
            "question": "フェリアは団体での訪問も可能ですか？",
            "answer": "はい、フェリアは十分な座席があり、団体での訪問も可能です。"
        },
        {
            "question": "フェリアは水原駅から近いですか？",
            "answer": "はい、フェリアは水原駅の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 354
    }
}